嚴選大台最好睇嘅處境喜劇！！！

卡拉屋企（1991年11月20日 — 1992年11月20日）

真情（1995年5月15日 — 1999年11月13日）

男親女愛（2000年2月21日-2000年7月7日）

皆大歡喜古裝版（2001年9月17日－2002年12月28日

皆大歡喜時裝版（2003年5月5日-2005年1月22日）

高朋滿座（2006年4月10日-2007年3月10日）

同事三分親（2007年3月12日-2008年8月7日）

畢打自己人（2008年10月20日－2010年2月12日）

天天天晴（2010年6月14日-2010年11月28日）

誰家灶頭無煙火（2011年3月21日－10月30日）

愛回家（2012年5月14日－2015年7月3日）

愛回家 延·新愛（2015年7月6日－2016年4月1日）

愛回家之八時入席（2016年4月4日 － 2017年1月6日）

愛回家之開心速遞（2017年2月20日—）

利申：只係post左自己睇過個啲 歡迎補充

肯定係男親女愛

Miss mo
我最鐘意既都係真情
仲未睇完，睇左幾年

玫瑰園 畢打 同事 高朋

玫瑰園邊個做架

畢打同同事都好撚好睇
土耳其進行曲 仲有無人完美

延·新愛 咩嚟係咪做gym嗰套

男親女愛

卡拉屋企都睇過我頂

最中意畢打自已人同古裝HEY呀HEY呀HEY

好娘

女王辦公室

好似仲有套餐餐有宋餐 同開心華之里

梗係73同香港八一至香港八六系列

好好笑

餐餐有宋家

未黑前既古仔
開心華之里

季節算唔算處境喜劇？

開心速遞

喜有此理呢？

皆大歡喜古裝

推

誇世代真係好撚好笑

城市故事

梗係阿強嗰套

畢打 同事三分親
關詠荷
以家套開心速遞都好過癮

有脆魚同張繼聰個套

鎮宇

袁靚

聽過無睇過

咩年代架

薑清
有無相關link？有啲興趣！

印象中好似仲有女皇辦公室

真心膠戲 幾好笑

你的名字
去到後期好悶，同埋呢套係台慶囉唔係處境劇

正呀喂

邊個做架？

強兄

茄茄
娥姐真係好鬼靚呀

古裝版皆大歡喜一定好睇過時裝版

Agger
古裝好撚濕鳩

汪阿姐 杜汶澤 何韻詩

咦卡士ok喎，搵黎睇下先

乜年代 仲大台

唔想直呼其名得唔得？

你都有睇陀槍
我淨係有睇1同2 無娥姐就無再睇

我睇過1咋 睇到勁著迷
佢老公勁賤格，睇到我心都痛埋

真情個d細個唔識睇唔評

愛回家第一季同依加個季好睇
同事三分親都ok

條友係2好似有份係度阻住哂

何韻詩 杜汶澤 吳卓羲 汪啊姐 呂慧儀

餐餐有宋家

Leslie ?

笑聲笑聲～條冚家拎

賤男
我搵唔到2啲link呀

衝動撚
一定要睇了

留名待睇！！！

睇撚哂佢先即刻

icdrama.se 好似有

真架 我成日拎黎睇學警同溏心風暴 留學撚恩物

呢兩套垃圾呢？

你都識講垃圾 未睇過

吳卓羲
杜文澤

同事三分親 狗俊 Marco Gary

畢打一流，d橋堅有度過，同埋帶起左d 4,5線，個個都有幾集主角做

gary最慘
而家仲係做二打六
狗俊同marco都升做配角

認真
馬家個d集集玩誤會
同開心速x無得比

個時覺得江欣燕好正

睇黎畢打同同事都好成功 好多人仲記得

當年睇愛回家覺得高層原因拆散John Ma同Alex好可惜，依家睇返覺得呢條線都痴撚線
兩個人扮男女朋友呃一個人，扮到男方個女朋友、馬家、女朋友嘅屋企人都扮埋一份，睇到我r晒頭
Alex根本係第三者扮無辜，John Ma根本係賤男，清清好慘

marco宜家出去拍電影啦

試吓睇吓有無

重有套叫 FM701

Da da di da
da di da da da
di da di da
di da da~